電單車學棍波定自動波好？

收咗政府嗰一萬，諗住學啲新野增值吓自己
想知棍波係咪難好多？
有棍van牌會唔會易學啲？

借我碌棍俾你練習吓先

100%棍

傳說打8字棍波易過自動

講野呀 屌你老母

一定係棍

唔係喎，我真係聽人講過
原因好似話係重心高同埋無腳煞

過來人話你知係，自動波俾油有delay,重心又唔好

26一定係棍
齋講車款，學棍就街車啡呤爬雞巡航綿羊乜都揸得
學自動波大概就係得綿羊車款比你揀

死gay佬

你個名改得冇錯

棍啦
自動波識踩單車就識揸

棍 拖波好玩

自皮唔送22冇得玩36自己諗

邊到聽返黎？

26碌棍用腳踩你肯借我都想踩下

你成世渣羊咪自動波囉，學自動波基本上乜車都渣唔到

唔撚洗諗啦一定係棍電得個自動羊牌唔叫識揸電單車

26唔同46，棍波自動波車款比例一半一半，好多車都係得個睇字，點解要限制自己選擇？

全部電單車都棍咁濟 學自嚟托咩 又唔會易啲

都啱嘅多啲車款可以揸到

鐵一般的硬